【緊急】明日(12/8)黑警記者會問題集中串

下次記者會要問咩喺度留低
集思廣益
大家諗下有咩核心問題必問
等記者行家唔洗追咁多post

721

委任證

記得追問 唔好比佢地隨便帶過 9up

放竹插贓嫁禍

黑警公信力

前言不對後語
街道狹窄唔批不反對
但係自己又喺啲咁狹窄嘅地方放催淚

警員疑似不能自控
要Commander企喺佢前面先識停

811

係咪一有示威
就會唔夠警力
跟住全港就無法律

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

1) 點解太古站可以喺無警告之下突然施放催淚彈？究竟警察嘅戰術目標係驅散示威者定係要佢地人踩人或者碌落樓梯？

2) 有影片拍到警察喺警署內換晒黑衫先出街、扮示威者喺黃大仙拋爆竹、喺深水涉跟蹤浸大學生會主席去買雷射筆、喺銅鑼灣當街黑衣警員拘捕黑衣示威者等等。亦有警隊內部訊息流出，話由7月1日開始，已有警察著黑衫混入假扮示威者群挑動情緒。
警方而家同以後，點去證明其他嘅暴力行為，的而且確唔係臥底警員所為？

P.S.
fr friend:
IVE警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。

警察帶頭暴動可能性

聯同黑社會向市民發動恐怖襲擊

1. 警方不依指引對示威者使用高殺傷力武器，八月十一日令一位女示威者眼球爆裂失去全部視力
2. 721沒有一位施襲者被起訴
3. 警方扮示威者帶領並在現場進行所有犯法行為
4. 在密閉空間內施放催淚彈

1. 原本示威者想離開現場, 但在場有便衣扮演示威者煽動留低, 攻擊甚至插贓嫁禍比被捕示威者
2. 室內密閉開槍, 違反廠商指引
3. 示威者冇攻擊行為, 警察選擇近距離一米開槍攻擊示威者, 甚至引起恐慌險導致人踏人逃跑
4. 有警察曾公開撰文會HEADSHOT市民, 今次更故意瞄準示威者眼部開槍
5. 過期催淚神經病氣會產生大量有害氣體, 嚴重違反廠商指引